究竟今年叱吒會有幾多個人出席?

全部歌手都奶共

得番黃耀明同HOCC

做咩負皮

投hk protest yes, 投no bts